國破山河在 下個更可愛

接招

空山新雨後 自掛東南枝

唐詩三百首 去去武器走

屌你老母西 唔俾你叫雞

邪骨能勝正
btw好似唔岩規

床前明月光，捏爆你膀胱
疑似地上霜，食撚多過薑
舉頭望明月，再插你阿媽洞穴
低頭思故鄉，fing頭打我支手槍
國破山河在，揭起你塊蓋
城春草木深，你去食我條M巾
感時花濺淚，包皮要切碎
恨別鳥驚心，再炸你個囊陰
獨在異鄉為異客，你二叔二嬸我都要殺
每逢佳節倍思親，你阿婆阿姨都係窮到要去賣身
遙知D兄弟登高處，我爆曬你阿爸阿媽個處
遍插茱萸少一人, 我周圍去插曬D譚志仁